男朋友真係勁撚鹽濕 成日想屌小妹個閪

搞到我勁濕

而家科技進步到有人工閪啦原來

我屌你老母臭閪呀，男人老狗扮女人嘔心都算，但唔撚柒識分幾時開膠POST，真係份人無腦兼戇鳩

你都幾勤力 一日出兩個post